97前好多地方寫,英女皇放屁

而家寫老習OK唔OK